有冇人發覺香港人愈黎愈撚乞人憎

無恥程度相信已超越大陸人

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

大陸人仆街d

係囉 唔知點解香港人會變成咁
黑面 冇禮貌 自己錯惡返你轉頭

偽善排名 香港人第一

香港人做生意最鐘意呃呃騙騙炒呢樣炒嗰樣
水9消費者

咳同打黑痴 唔遮住不突止 仲覺得你好望住佢
明明經歷過沙士之後有變好
但而家啲衛生意識又倒退

一嚟就每日150+，二嚟就近朱者赤 近墨者黑

原來個埋講流利香港本地口音廣東話既都係個150入面

係 同台狗一樣 台狗思維不能理解 你永遠唔明佢地諗乜 點解可以郁d就咁認真 係唔需要認真既野上面認真 你搵佢幫手 佢唔止唔理你 重會笑你點解咁慘咁廢

希望比對台狗有幻想既人知道 上一上fb 班台狗真面目完全暴露 年輕一代個班真係好唔掂

加州人第一

唔喜歡呀？走囉

係。

利申：已走。

支那狗仆街 係咪代表你都可以仆街？

淨係邊行邊食煙同坐車塞係門口已經要死全家

我明啊 由其個樣恐毒嘅肥婆

我真喺見識過
響地鐵 見到我要落車
特登唔讓 企響得個落車位
我無理佢 照行 之後 扯鳩我頭髮
之後 我掙扎撞到 佢話要報驚又話要影相
用手封著佢鏡頭 仲大叫
但我無跑 我拎起佢電話
(當然結果喺講兩講解決)

佢喺 嗰啲單眼皮 少少鳳眼
有少少月球表面 嘴歪歪
就算瘦左 皮膚好左 都遮唔住個閪臉孔

只要夠無恥你就會變得正確
好似變咗近年香港人嘅中指咁...

好啦 我純粹發洩下
好撚憎啲無恥嘅人
對呢啲人退一步呢啲簡直戇撚柒鳩鳩

打錯 無跑 無拎起佢電話
之後有個行街龜見到佢
一秒黑人問號左

生存環境差
畀層樓勾走咗個靈魂
將剩餘嘅感情放晒屋企人身上，
冇仔女嘅就做仆街
有仔女嘅就成為唔識做人父母嘅港爸港媽
一心諗住自己可以畀人欺負，但自己個仔女就唔得
不合理地放晒所有希望喺仔女身上
個仔大過咗就有其他悲劇發生
成個香港都係咁

其實雖然無強國咁嚴重 但係香港好似已經進入左男盜女娼既年代

覺得似巴打 講呢種多啲

人越大越覺得個世界陌生

唔係好似
直情係